「今次睇你點兜」 3M 1621 安全眼鏡測試

【流言終結者－鋼珠破安全眼鏡？】
3M™ 1621 安全眼鏡，符合美國標準 ANSI Z87.1，可抵撞高速衝擊，鋼珠高速射都打唔穿，不過子彈就難講啲.....

高速衝擊測試：
以 1/4 吋鋼珠以時速164公里撞擊。
高處撞擊測試：
1.1 磅物體由1.27米高處撞擊

3M™ 1621 安全眼鏡

#無時間拍用住外國片先
#擋到鋼珠但子彈應該唔得
#咁鐘意做實驗咪買副返去驗

影片來源：Testing Safety Eyewear : 3M Safety Eye Protection Impact Test

推

721 811